[舔女post]舔閪技巧討論

我見到連登好多人話食學生妹，但試問又有幾多個識食。
首先屌學生妹第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。

5分鐘後，大概條女下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸學生妹的奶味，用手指頭隔住校裙撫摸囡囡個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。

如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。

食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，囡囡看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於囡囡看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。

美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌西時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的鮑肉摩擦。校裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然連登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。

這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

一定要奶埋腳底

好似喺觀塘某幅外牆見過

唔沖涼好大浸尿壓味...

唔識食

試過搵條脷鑽入去但淨係鑽到個脷尖
不過女女反應幾良好
其實多數都係比佢發揮
佢騎上黎自己搖 個視角效果無撚敵
如果我做攻方 會用埋手輔助 窿豆齊下
想羞辱佢可以試下吹氣入去
會放閪屁

腳趾腳踝嗰條根都要

留名學野

唔好吹氣 有機會會有生命危險

可以為自己女朋友睇下

岩岩google完...

假新聞嚟

巴打寫鹹文好沒平時有j開小說，覺得你文筆幾好

old news

好似潮文又好似有d野唔同

屌究竟有幾多人冇睇過

一講到屌閪連屌我回帶嘅一個都冇係唔係咁饑渴

有架 標題咁高汁討論

低機會 不過佢都唔舒服啦咁
大家有冇心得